If you support human rights and democracy

Joe Biden is your only choice

#biden2020
#anyonebuttrump
#blacklivesmatter

BIDEN2020

push

#BidenLaptopMatter